Estudo para desenvolver aplicação web completa com jsf - ejb - jpa e jaas com tutorial do site www.uaihebert.com link de acompanhamento abaixo :
http://uaihebert.com/aplicacao-web-completa-jsf-ejb-jpa-jaas/